有無人發夢成日夢到月台打斜？

每隔幾個禮拜就夢到一次自己企係月台，係月台等左一陣之後就無啦啦成個月台打斜60度角咁，係咁想捉住月台上啲野，跟住好撚驚跌落路軌

渣ga

細個訓覺會有種旋轉既感覺，好似跌落地咁，而家冇

Inception 咩

真心。。唔係講笑 個種感覺係我恐怖